原來GAME OF THRONES 野人TORMUND中左武漢肺炎

《冰與火之歌：權力遊戲》（Game of Thrones）「托蒙德」男星克里斯多夫黑維爾（Kristofer Hivju）上月中宣布自己確診新型冠狀病毒肺炎（COVID-19，又名新冠肺炎、武漢肺炎）。歷經數周隔離後，他在 Instagram 上發布好消息，透露自己與妻子已完全康復。

克里斯多夫黑維爾在上個月證實自己感染病毒，指出他和家人正在家自我隔離。家人們健康狀況良好，唯獨他自己有一點輕度的感冒症狀。

當時他在貼文中向大眾呼籲重視自身健康，不僅是要為了保護自己，更要為抵抗力較弱的長者和慢性病患者著想。

如今近一個月過去，他於 Instagram 上更新近況，貼出與妻子的合照，看來心情愉悅不少，表明兩人都已經完全康復。

他在貼文中表示，他和很有可能也被冠狀病毒感染的妻子已經完全康復，身體很健康。經過數周的隔離，且在沒有任何症狀的情況下，持續只在室內活動數天，如今他們終於可以放心了。

他寫道：「我們很幸運只有出現 Covid 19 的輕微症狀。我們向所有因病毒遭遇到重大打擊，以及因此而失去摯愛的所有人表達我們的關心。」

他繼續寫著：「感謝你們的支持，請記得保持謹慎的態度，保持距離，時常洗手，最重要的是；在這個詭譎多變的時刻互相照顧彼此。」

SOURCE:

克里斯多夫黑維爾隔離前正在拍攝 Netflix 奇幻影集《獵魔士》（The Witcher）。目前劇組全面停工，Netflix 先前也發表聲明指出，他們會在影集製作辦公室和阿伯菲爾德片場進行全面清潔和消毒。

《獵魔士》第二季原本預計停拍兩周，但由於疫情看來持續延燒，目前復工日尚未公開。（People）

原來Ellaria Sand都中左

同龍母排緊舞台劇

龍母